


Letra de "Safari" ft. Sky Rompiendo El Bajo, Pharrell Williams & BIA[Intro: Pharrell Williams & (J Balvin)]
A ella le gus-
A ella le gus-
A ella le gus-
A ella le gusta (leggo')
A mí me gusta (bebé)
A ella le gusta (así bebé)
Bailar me gusta (baila pa' mi)
A ella le gusta

[Hook: J Balvin & Pharrell Williams]
Mami mami con tu body
A mí me gusta
Este party es un safari
A ella le gusta
Todos miran como bailas
A mí me gusta
Hoy tú andas con un animal
A ella le gusta
Mami mami con tu body
A mí me gusta
Este party es un safari
A ella le gusta
Todos miran como bailas
A mí me gusta
Hoy tú andas, baila pa’ mi
A ella le gusta

[Bridge: Pharrell Williams]
Vente conmigo
A mí me gusta
Solo conmigo
A ella le gusta
Vente conmigo
A mí me gusta
A sola conmigo
A ella le gusta
Vente conmigo
A mí me gusta
A sola conmigo
A ella le gusta
Vente conmigo
A mí me gusta
A sola conmigo

[Verse 1: J Balvin]
Todo ese cuerpo que tú tienes me vuelve loco
Y más cuando bailas pa’ mi
Esa mirada provoca y tú toda loca
Te muerdes los labios cuando suena el beat

[Pre-Hook: BIA]
Oye papi vamos con mis amigas para el party
Tengo algo por un animal
Cuando mi gente está aquí hay tsunami wavy
Así es lo que me gusta
You know I like it when tu fresco
Me llamó princesa
Voy a coger provecho
Porque me gusta
You know I like it when tu fresco
Me llamó princesa
Voy a coger provecho

[Chorus: Pharrell Williams & (J Balvin)]
A ella le gusta (leggo')
A mí me gusta (bebé)
Así le gusta (así bebé)
Bailar me gusta (baila pa' mi)
A ella le gusta

[Hook: J Balvin & Pharrell Williams]
Mami mami con tu body
A mí me gusta
Este party es un safari
A ella le gusta
Todos miran como bailas
A mí me gusta
Hoy tu andas con un animal
A ella le gusta
Mami mami con tu body
A mí me gusta
Este party es un safari
A ella le gusta
Todos miran como bailas
A mí me gusta
Hoy tu andas, baila pa’ mi
A ella le gusta

[Bridge: Pharell Williams]
Vente conmigo
A mí me gusta
Solo conmigo
A ella le gusta
Vente conmigo
A mí me gusta
A sola conmigo
A ella le gusta
Vente conmigo
A mí me gusta
A sola conmigo
A ella le gusta
Vente conmigo
A mí me gusta
A sola conmigo

[Verse 2: J Balvin]
Saca la fiera que llevas ahí
Ese instinto salvaje que me gusta
Cuando se pone de espaldas y empiezo a mirarla
La tela me arranca y seguimos así

[Pre-Hook: BIA]
Oye papi vamos con mis amigas para el party
Tengo algo por un animal
Cuando mi gente está aquí hay tsunami  wavy
Así es lo que me gusta
You know I like it when  tu fresco
Me llamó princesa
Voy a coger provecho
Lo que me gusta
You know I like it when  tu fresco
Me llamó princesa
Voy a coger provecho

[Outro: Pharrell Williams]
A ella le gusta (leggo')
A mí me gusta (bebé)
A ella le gusta (asi bebé)
Bailar me gusta (baila pa' mi)
A ella le gusta
A mí me gusta
A ella le gusta
A mí me gusta

